宜家嘅香港，其實同漢武帝北伐匈奴有啲似....

雖然係出現多次階段式勝利，不過損失嘅比起得到嘅多出好多倍不但止，（不論喺人、物資甚至士氣）依然傷唔到港共政權嘅要害....

更何況我哋宜家係以封建時代嘅漢軍VS帝皇時代嘅匈奴軍...戰況可以話係雪上加霜....

所以小弟認為我哋係時候要另議新策，方可延續長期戰嘅需求